C朗：比跌倒次數更重要的是站起來的速度，真正的冠軍永遠不會被打倒

自殺次數嚟講樓主無出其右

咁快手

自殺冠軍識復活
勁過耶穌

但會避波累到球隊出局